今年個波應該真係有問題

痴撚線日日都世界波